唔係兄弟爬山，各有各做咩？做咩為咗元氣呢D小角色鬧交啊？

兄弟爬山，各有各做

又唔係殺人放火TK，點解要嘈交呢
你唔buy咪用另一個方向做囉
為咗小小元氣去嘈真係好唔抵囉

身為一個左膠和理非 （-0-0 )
就算我唔buy影大頭，我都唔會阻止手足
我會用自己既方法做

我已準備豪擲50大圓光顧黃色印刷舖大量全彩印制
向排緊元氣既市民派溫馨提示小傳單

傳單圖例：

真

支持做實事

推

你個張唔夠阻嚇性

附上放大蟲蟲圖

推

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

但一個人做真係好驚